有冇人自己都睇唔透自己

好羨慕有d 人好清楚自己想要咩，要點做先meet the target 同有行動力去完成件事。 但我連自己想點想做d 乜都唔知，剩係知自己有責任養返屋企人報答佢地。。。

揮個靚手先